得閒嘅大家一齊入黎收五毛皮先！！！

承接返 果度好深架 巴打嘅原post
肯離開同溫層未啊。。。。。。成個twitter都係五毛大軍洗版。。。香港人除左自己圍內打飛機之外仲識咩。。。

我地欠缺一個有效嘅渠道黎溝通組織
所以我開左一個tg group for 連登仔女
專門進行網絡戰！！！
係時候離開同溫層！
五毛已經大規模進攻緊外國媒體
所以我地都係時候反擊！

推

大家入黎幫下手！

召集鍵戰手足 twitter user

發夢時發夢
休息時上網！

鍵戰手足cum cum cum!

推！

#boycottmulan

#freehongkong

30秒認證！

要夠多人先打得贏！

推推推！

打倒共產黨

係時候收五毛皮！

離開同溫層！